# Mon premier dépôt Git Ceci est mon premier dépôt.

## Liste des commandes
- `git init` : initialise le dépôt
- `git add` : ajoute un fichier à la zone d'index
- `git commit` : valide les modifications indexées dans la zone d'index
- `git status` : afficher le statut 
- `git log` : afficher l'historique
- `git push` :synchroniser son dépot
- `git pull` :synchroniser son dépot
-  `git push`: mon_depot_distant master --set-upstream
-  `git clone [lien SSH ou HTTPS]` : permet de cloner un dépôt distant en local

